Trump絕對唔會做到總統

我登必勝

之後咪又係當冇事發生過

我登已夠票

正確使用連燈力量